%@metapost:elementsgeometrie604exo014.mp
%@Dif:1
\par\compo{1}{elementsgeometrie604exo014}{1}{
\begin{myenumerate}
\item Nomme tous les segments qui sont déjà tracés sur la figure ci-contre.
\item Trace {\em sur cette figure} et {\em en couleur} tous les autres segments qui utilisent les points $A$, $B$, $C$, $D$ et $I$.
\end{myenumerate}
}
%@Commentaire: Exercice simple : il n'y a que des segments de tracés